【保良局醜聞】負責人稱新一代玻璃心 鄭中基：我同你玩一次，你做學生！

寸過創科局局長楊偉雄「冇腦、onX無極限、X到漏汁，又話講緊廣東話，但冇人聽得明嘅創科局局長?」

吳克儉爆轉校論，話家長唔滿意學校操TSA，可以唔去讀同轉校，佢即喺facebook大鬧「咩教育局長會教家長咁做」，嘆「唔得掂你個X樣係得嘅」……
呢個人就係「暴龍哥」鄭中基!
鄭中基一向喺facebook不平則鳴，有時都幾語出驚人，再加上佢同老婆余思敏，育有一對仔女，所以鄭中基更加關心香港嘅學童問題!
近日保良局領袖紀律訓練營接連爆出涉嫌虐待學生醜聞，該營項目總監盧錦昌同時為外判承辦商「導航訓練中心」負責人，接受《蘋果》專訪時，否認所有指控，「如果我哋做到咁（虐待），有邊間學校會制？」又指年輕一代受家長溺愛，心靈太脆弱，玻璃心，「泥沙塗面」屬軍訓；被指向學生施虐嘅副總監梁永樂則稱冇迫學生食草，亦冇用粗言辱罵學生，而女教練Gloria都否認曾罵學生「廢柴」或「廢人」
鄭中基下午5點幾喺facebook留言：「玻璃心呀嗱？你聯絡我，我同你玩一次，你做學生！」佢同網民一齊plan點做訓練員……
有網民就叫俾佢哋食牛歡喜，仲要「唔準切，唔準洗」，鄭中基回覆：「牛歡喜sashimi!」另一網民就叫：「要佢x騾！」鄭中基回應：「唔准飲咗酒x。」
唔少網民表示支持「林鄭」…唔係講嗰個，係「林敏聰+鄭中基」去做訓練員。
《蘋果》聯絡過鄭中基，鄭中基透過經理人講：「佢冇回應啦!」

暴龍哥

其實依張咩事

j圖

有邊位學員可以出黎示範

條女

呢隻騾仔閪你屌硬架啦

推

Natfung

你老母呢張相關咩事

關新聞咩事

虐待班 o靚仔 然後話鳩人地玻璃心